眼腫急救法？

有時隻眼好腫，各位巴絲通常會用啲咩方法消腫？

試過用一啲發熱eye mask敷下，隻眼係會舒服啲但係望落好似都係冇咩改善一樣咁腫。

我唔知道啊

夫冰

畀人打？

唔係

唔開心谷住谷住所以眼腫掛

唔係要熱敷先會退架咩

冷敷

敷雪凍嘅鐵匙羹 或者不斷按淋巴位

有無喊？

乜水恰你

幾時返番嚟香港

有

冇人，只係受太多委屈

聖誕

又喊

咩樹，講

返幾耐。

如果係啱啱整親個陣就敷冰，因為vasoconstriction可以令你冇咁快腫 返到屋企之後就熱敷 個陣先會幫到你快d消腫
好似係